/*
 Localizable.strings
 Sechat
 
 Created by Albert Moky on 2019/3/28.
 Copyright © 2019 DIM Group. All rights reserved.
 */

//
//  Alert
//
"Cancel" = "取消";
"OK" = "好的";
"Submit" = "提交";
"Save" = "保存";

//
//  Connection
//
"Disconnected!" = "网络中断";
"Connecting ..." = "正在连接基站⋯⋯";
"Connected!" = "基站连接成功！";
"Authenticating ..." = "正在验证⋯⋯";
"Network error!" = "网路错误！";
"Connection stopped!" = "连接中止！";

//
//。Conversation
//
"Group name" = "群名称";
"Nickname" = "昵称";

"Seed" = "Seed";
"Username" = "帐号名称";
"Address" = "地址";
"Search No." = "搜索号";

"Clear Chat History" = "清空聊天纪录";
"Are you sure to clear all messages with %@ ?\nThis operation is unrecoverable!" = "你确定要删除 %@ 的所有纪录吗？\n这个操作无法恢复的喔！";

// participants manage
"Update Group Failed!" = "更新群信息失败！";
"Create Group Failed!" = "创建群信息失败！";

"Input Error!" = "输入错误";
"Group name cannot be empty." = "群名称不能为空";
"Seed cannot be empty." = "Seed 不能为空";
"Seed must be composed by characters: 'A'-'Z', 'a'-'z', '0'-'9', '-', '_', '.'" = "Seed 必须由英文字符（区分大小写）、数字, 以及横线、下横线、小数点组成";

"Group Member Error!" = "群成员错误";
"Please select at least ONE contact." = "请至少选择一名成员！";

"Owner" = "群主";
"Members" = "群成员";

//
//  Contacts
//

"ID" = "ID";
"Profile" = "资料";
"Profiles" = "资料";

"Online User" = "在线用户";
"Online Users" = "在线用户";

//
//  Account
//

"USER NOT FOUND" = "尚未登录";
"Please register/login first." = "请先注册或登录";

"ARE YOU SURE?" = "您确定吗？";
"This operation is unrecoverable!" = "该操作无法撤回！";

"Nickname Error!" = "昵称不正确";
"Nickname cannot be empty." = "昵称不能为空";

"Username Error!" = "帐号名不正确";
"Username cannot be empty." = "帐号名不能为空";
"Username must be composed by characters: 'A'-'Z', 'a'-'z', '0'-'9', '-', '_', '.'" = "帐号名必须由英文字母（区分大小写）、数字，以及横线、下横线和小数点组成";

"New Account" = "新的帐号";

//
//  Message Processor
//

"%@ was querying group info, responsed." = "%@ 在询问最新的群信息，已应答。";
"%@ has updated group members" = "%@ 更新了群信息";
"removed" = "删除了成员";
"invited" = "添加了成员";

"%@ has invited member(s):\n%@." = "%@ 邀请了群成员:\n%@。";
"%@ has removed member(s):\n%@." = "%@ 删除了群成员:\n%@。";
"%@ has quitted group chat." = "%@ 退出了群聊。";
